勇武已經唔洗再出黎

光明正大一定唔夠打
留返力去玩暗箭 接放學 接放工

同意，起佢地全家人！！

速9 要10個人對待！ （要重傷）

同意，將佢地 to be dead。今晚睇到好嬲，我呢個和理非都要做勇武

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

發夢 好想見到死差佬

之前開post講大批麻包袋已到 重開多次再推

全面癱瘓機場！！

推

佢玩暗我地就玩暗，我送花圈！

勇武覺醒

關咩勇唔勇武事
根本路人街坊都亂拉

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

機場, 班仆街, 到時全香港一齊陪葬

。

勇武要停，唔好作無謂傷亡。大家計劃一下怎樣長期和平抗爭